餓撚咪入黎

是日狗糧
西蘭花燒雞蛋炒飯

好撚難飲

咁撚多西蘭花

健康生活

係唔係得我一個覺得rose好飲
我啲fd個個都話難食

上次係bar叫又幾好飲
好撚奇怪

拎d樹枝切粒炒飯啦
棵花另外炒